做咗幾個月夾公仔師，你問我答

好似弱智仔咁拎住個白色袋裝住啲戰利品
時不時中二病咁chok夾都覺得自己幾型下

相呢

衣家仲有冇得做？

喺將軍澳Namco見過你
把頭髮又油又冤臭

係，早排仲上電視比人訪問

六常B我好撚悶呀
由一月尾wfh 到依家
就快有思覺失調覺得間屋有人同我講嘢

又唔肯加錢買 MPP 傾電話服務
我都想 wfh

每日: 上連登，覆下徐飛鴻 蝦b

認真
經過上次奶大鑊老婆驚我出去偷食
家下佢話我唔使返工有晒藉口cut到每個月得返$2000洗

好辛苦你？

wah... 唔人道，訂埋 MPP 得1500

少少啦，畢竟老了